\section{Batasan Masalah}

Dari identifikasi masalah tersebut, maka dalam penelitian ini terdapat beberapa batasan masalah pada
sebagai berikut:

\begin{enumerate}
	\item Protokol WebTransport melalui HTTP/3 yang digunakan berbasis pada draf versi 2 yang
	      merupakan \foreign{Internet Draft} terbaru pada saat penulisan.
	\item Aplikasi server WebTransport sederhana diimplementasi tanpa \foreign{multi-threading} dan
	      berkomunikasi dengan satu klien pada satu waktu.
	\item Uji coba dilakukan pada lingkungan terkontrol di dalam \foreign{Virtual Machine} (VM)
	      dengan kondisi jaringan yang dibuat secara artifisial.
\end{enumerate}
